【日本Falcom】綜合討論區Vol.67【- 點解要去打科興 -】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都404系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 10集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III -> IV -> 創軌 ->黎軌
外加曉/星軌 時間由零碧中間開始 仲有神作 - 羈絆 & OL
軌跡系列網站

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序
新作 伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX- 已於2019年9月推出

幻都404系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化 垃圾 無人權

2021年
黎之軌跡 平台未定 日期未定
那由多之軌跡 平台PS4 日期未定

2022年
東幼2

懷念牙軌

2022
東幻2？

東幼2

牙軌呢

牙軌rip

牙軌

蟻王頂唔頂到科興

掟西瓜未

等巨人完先上水

好劣喎

米卡莎

倒咗

雖然大陸人channel
不過故事解說方面都幾詳細
又係F社舊驚 就當share下

肥牛煲湯

早幾年喺黃金買到白髮魔女，但個戰鬥系統好低能，出咗村後玩唔落去
動畫化卡卡布三部曲好過閃軌哩啲垃圾啦

等左呢個大陸人講F社game好耐
好鐘意佢呢種由game廠 開發人 開發過程至game內容本身 逐樣都講解既片 好有資訊性

講克州小心違反國安

3個分隔開嘅地方，再用幾個人物貫穿成個故事

出動畫未

玩返game算 一係當呢個係動畫
差太遠

冇動畫邊有新歌

牙軌已離開n日

聽日復活

鞭屍

說個笑話 我轟

15場不敗畀西布朗炒

晴

杜曹

專幫人起Q Robinson入5球都係入轟

下個笑話係我鏝

哭撚左

祖達冇入錯貨

Nat好似行得快過季初好多
季初仲慢過Rhys

無左牙軌一齊睇SSSS了

六花

Nat越打越好，高波殺晒，不過落腳有時會判斷錯誤

兩個jk格都好重

今季好少嘢想睇

中腰波都係用頭頂

陰

有空軌主要事件懶人包比人入零碧坑

流程攻略

牙軌返生

唔好信佢，話唔定係黑警嚟

牙奶又要反返好女仔

喜迎軌回歸

貼張JUNNA賀一賀佢先

有冇人會睇呢套？

養寵物，好睇呀

睇到人劇透已經唔想睇

驚乜呀，話唔定魔改呢

7h

係咪都差唔多時間要有新情報

臉癱

幾廿歲人係到扮可愛

頭上三條毛好可愛

有愛姨J圖嗎

有愛衣圖

不要再說了

黃viu

播到咩？冇畫面

睇完巨人
你問我答

木棉花hk 逢星期四 11:45喺YouTube直播

呢個時間黃viu應該未有得睇

未睇

呀邊個邊個點點點....

等唔切東立，睇完

去左木棉睇
點解雙胞胎爭客

本來一早棄咗，但你哋講到咁爛反而想睇返

結局唔滿意 但合乎情理
寫作手法同muv luv真係差唔多 不過佢好多暗喻要讀者過分解讀
最唔明啲連登仔做乜個個拜登上身

有新圖未

有冇軌仔會去試伏

有無新圖

巨人最後一集比我爆左閃2同閃3果陣 令我更加想屌

黎之油多出未

其實邊有咁多伏筆

最後一話我真係比創哥傷害到了

巨人=神作

睇完冇感覺

有冇軌仔買返去
呢啲一潮濕就養蟲

放假帶愛衣去邊度玩好？

咁mk

黃viu有OL大戰史萊姆

kai生性

黃viu今季唔買異世界奴隸第二季

前四穩陣了

唔好哂quota好冇

好嘢嚟㗎，有冇睇第一季？

今晚同東山去露營

有新料未

東幼終於打到最終章 準備死了

故事開始已經死咗喇喎

最後揀男人一齊同主角行街

冇ps5

做愛

社長表示肯定會再做幻都

唔通牙軌黨真係戰勝歸來

垃圾故事仲想續 利申岩岩打完5S琹

東幼Be 邊度有得睇

想玩黎軌了

同f社一樣大爆死

to be continued

HxH結局先定東幼出續集先？

社長 唔係應該你答咩

我答就一世都唔會有

hunter咪完咗，架船撞冰山全員死哂

屌你

有得買舊驚

爆機先知日版東幼有泳裝dlc

Win10仲開唔開到

套青梅竹馬好垃圾

event先係本體

其實今次犬西算唔算敗犬

第一集影都無 你話呢

冇人歡迎我限時重返

LL牙，不了

但唔係女主

躝了

睇左隔離post劇透
祈妹好似又輸

哩個樣點唔輸呀

物似聲優型

永久挽留牙惠

我又覺得水瀨唔係用開一直 魔王城晚安個公主隻tone 去配
似雷姆❓

睇完第一集，隻幼馴染又幾正

我都要向我初戀復仇